「新陰謀」食品聯合商記者會：只夠供應兩星期

特登借機停工
等你班港獨份子知道要靠中國

推上去

明顯做恐慌
唔理乜都搶

推呀喂

見到班阿婆咩都搶
個個出黎爭住清貨

屌你老母，唔怪得我係hktv 揀好D凍肉諗住今日比錢買樣樣都突然無曬貨啦
新居入伙雪櫃咩都無呀屌你

就過期 要清貨聲明

佢最好真係玩斷糧
真暴動睇下佢點收科

垃圾政權想引起社會恐慌

明明最多庫存嘅就係政府